【討論】點解 Borris 呢條仆街咁拿親共？

睇新聞睇到眼火爆

當初上台同 Trump 有講有笑，估佢應該係盟友

依家為左華為、為左大陸高鐵技術同 Trump 反面，取消訪美行程

呢條仆街搞邊科

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

到底喺佢地眼中今時今日嘅支那有乜野贏得到美帝

貪短期利益
妄想可以賺人民幣而不受滲透

根本一早收買晒，上台就露晒低

你幾時產生左英國唔親共的幻覺

英國由冷戰時期就冇反過共

脫歐跌好多錢, 可能成trillion

不可一世 以為自己可以對抗美帝

因為連登仔當日有份吹奏既脫歐真係搞到英國仆街囉

英國保守黨奶共奶左幾十年啦
出賣香港人

黑面白面都唔識點玩國際政治

一早話咗唔親歐最大可能係投共食支那鴉片
係連登仔先幻想英聯邦萬邦來朝返嚟救國同埋美國佬會俾著數英國

脫歐好野

當佢用華為手機自拍個陣， 已經知呢條友係奶共
其實唔止佢， 仲有上屆外相老婆都係支那人
所以我覺得係成個英國政府都俾支共滲透得幾勁

為錢囉仲可以為咩

會唔會條友都收晒錢?

錢囉
人民幣真香

冇法，侵對包括北約日韓等國都話要加軍費，想美國加大水喉係冇咩可能，咁脫左歐既英國要搵水喉就…

都唔知你地up乜9
以為youtuber 波仔boris

吓成日幫我地個Luke de Pulford 係保守黨wor

利申唔識

同意
根本大部份國家唔就中俄就要親歐美 (少數例外如北歐幾國)
咁英脫歐 美又做貿易保護 得番日本比較可以互利 但無可能唔搵多條後路
咁咪唯有親番少少中俄

我都好鐘意trump對中強硬
但點解叫黎叫去都叫唔到其他大國完全封晒華為 好大原因就係佢之前貿易保護主義 將本身分好既蛋糕自己一個食晒
美國之所以做到咁耐世界警察(無眨義) 就係因為推行世界貿易 將自身經濟利益分比西歐盟友 而西歐又將某d自身利益(如軍權)比番美國

咁美國依家收番晒經濟利益 就好難怪西歐同英唔跟隊封華為
希望美快d決定到有d咩籌碼可以同其他盟友交換 令佢地快快封晒華為

睇政治唔好咁簡單啦！
家下條友要同歐盟談判
就會要用支那做籌碼同歐盟bargain
傾條好既稅協議出來，
即你唔比個好稅優惠我就同支那攪
條友打兩手牌歐盟傾得掂咪飛起支那
傾唔掂又可同支那拍膊頭
主要係要脫歐後要有個勾盡著數plan

會唔會諗多左
歐盟自己分分鐘奶得仲勁

白痴
係連登仔無國際sense咋
成日以自己本土context強行代入英國佬

因為有你依啲五毛

當年班脫歐撚仲猛咁打飛機話咩英國脫歐會浴火重生

支那仔算吧啦

上面已經有啦

英美特殊關係，一向都係表面兄弟實際互屌
留歐個時借歐打美，借美打歐，漁人得利。脫左歐就要靠中打美，借美打中。
但美國深明此道，所以一定會全面力壓英國，因為脫左歐既英國根本冇得say。

二戰起無反過共

本身歐盟同美國唔妥

咁你入嚟做乜

政治唔係普通人玩的

由戴卓爾夫人開始就冇諗過反共啦
日已落淨係識諗trade同deal嘅啫
有錢俾埋英女王你上又點話

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

話咩歐盟 & 英國 = 中共 & 香港

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

不解釋

其實會唔會脫歐都係共喺後面攪鬼

因為英國仲是第一次中英戰爭(支稱：鴉片戰爭)時期既思想，支那咁多人，一人買一個蘋果，我都發達?

戴卓爾夫人應該算返工啦掛 交還香港亦都唔見得係佢真係想

為左錢 連登仔上位都要奶共 唔奶點支持英國啲垃圾經濟 唔奶既話陣間大陸人嬲起上黎唔課金讀佢啲野雞大學點算

以為係youtuber波仔

錢，面子

因為日落

右翼被人過份吹奏

日落帝國

睇到尾先啦，佢一定玩死中共

條友唔係on9 嚟,你睇佢英國大選做d野先，然後上咗首相對國內修復個個速度，睇定d先啦，政治唔係咁表面

佢唔係反共，唔係當時香港係一隻識生金蛋雞，冇人想冇左佢，利益夠大咪賣，何來反共

鐵娘子呢個稱號係蘇聯嘅媒體起俾佢嘅 如果從蘇共嘅角度出發 佢係反

保守黨大臣同共產黨一樣
最狡猾 最不可信的

唔洗咁早落判斷既

仆街仔嚟
佢唔係唔反共，
佢以為自己好撚醒就真
想玩漁人之利，
但我好肯定佢實比支那反轉搞撚死英国

巴打邊度可以有資料睇到相關資訊？

吓...Thatcher 出名親蘇共

易入口你想了解大選到佢上台做咗咩可以去睇吓 Goodbye Hk,Hello Uk.真係想知詳情就要google吓當地評論員或者reddit uk版 有人會有詳細解釋

談判技巧姐，唔扮吓親共，美帝點會俾多啲利益拉攏佢，如果真係奶共應該靜靜雞奶先最符合利益

"We're interested in what President Xi is doing and don't forget that the UK was the first country to sign up to the Asian Infrastructure Investment Bank, so we are very pro-China," he said, referencing the Beijing-based bank... The then-foreign secretary even said his daughter was learning Mandarin in China. "Learning Chinese is very important, definitely," he said.

其實英國想係中國同美國中間左右逢源都唔係第一日嘅事
一直對連登認為保守黨大勝就會對中國施壓感到不明所以

Thatcher好親列根喎
不過日落帝國冇原則係真

已經窮到仆街 唔搵支共 經濟復甦助佢一把
唔通等侵侵幫佢

細佬係香港住 親中狗

Boris Johnson, Britain’s prime minister-designate, said his government would be very “pro-China”, in an interview with a Hong Kong-based Chinese-language broadcaster shortly before he was chosen to succeed Theresa May.

唔係拎bno 好撚威咩

有痛腳喺中國手啩

會唔會想親共去查武漢肺炎真相
所有野未開始行動咁快下定論
話唔定佢同侵侵夾好曬

連登捧親有乜婇收場

有冇興趣Post 去reddit?
我俾award個你幫你推

真定假?

榨壓奴隸搞基建而來的cp值
仲有世界第二想上位時大灑幣拉攏中立國家既錢出手多過美國

一早知脫歐會親共啦 屌個個明明都咁講
到底你喺邊度聽返嚟

黑面白面到佢畀華為條撚插入自己個閪度喎